原來coffee 已經有976k 訂閱

會唔會快過大j 成為香港第一個有1 m 訂閱既人

香港一早有人過咗1m啦

其實無咩野姐

IFC嗰單之後越做越紅

當然冇野啦，做得娛樂圈
梗係識利用自己炒作新聞，出賣肉體，呃左個二世祖，call定記者做新聞
機心女

Ps 邊度賢？

好多蝗蟲雞睇佢啲片健身

立雞妹又廁所偷食

真正既賢妻係肯隨時隨地滿足男人既性需求的

邊個

Emi Wong

呢件支那人嚟

劉馬車咁都叫靚

GEM 香港人驕傲

真心唔明點解社會會咁扭曲
明明咁羞家嘅嘢佢應該要一早收皮
仲可以有人埋單
如果再咁落去
黃心穎可能有一日都會變做香港最出名嘅女明星進軍荷里活

大波馬車

如果無呢單嘢，佢應該會繼續留喺TVB。以佢嘅演技，做極都只係二打六角色，而家走咗反而彈起

p牌狗又想帶風向

真正既扭曲係唔比人犯錯，好似少少野就要人地一世玩完最好死左去咁。

男未婚女未嫁，佢只係因為做左公眾人士先會咁樣比人注視批評。做人唔係企喺道德高地話自己無做過然後人地咁做唔好就瘋狂批評人點樣唔啱...

條女明明假波
唔明點解睇健身咁多人睇佢 韓國個d仲好啦

全英文喎

喂明明佢哋兩件事喎
一個係勾引人哋老公，仲要自己有男朋友
一個係男未婚女未嫁，只係個狗公想打野戰釣女
老實講如果佢唔係公眾人物
喺殘廁都經常見到D mk入去啦

所以係公廁扑嘢係啱要支持

話jem係支那人就係帶風向
佢自己講架柒頭

自從唔知邊條仆街講coffee好似劉馬車
就j唔落

人地話自己from hong kong
又想屈

呢個世界原來得支持同反對？

所以係廁所門口捕人扑完野出嚟又啱? 你咪又係睇夫目前犯 野外露出 自己睇ok 人地做唔ok

push得好勁

可能我思想好守舊啦但我唔覺得咁樣可以合理化喺公眾場地方扑嘢
有冇諗過真係要用殘廁嘅人點算？

其實由頭到尾我都唔覺有咩咁大件事

巴打睇邊條片

係 你係好守舊冇錯

咁多訂閱點解咁少人睇

又唔係支持佢喺公廁扑野 唔代表要因為呢單野煮死佢
只係有人覺得佢呢單野之外有其他野值得支持
迪基亞喺超市食咗個一鎊donut無畀錢 有無人狙住佢話佢係賊仔 叫佢收皮唔可以再喺球壇出現?

一早就係
好似無咩人討論過

咁應該坐監 勞改 浸豬籠 定罰錢？

如果真係咁守舊既話應該指腹為婚或者聽長輩安排結婚，婚前手都唔比摸，女人唔可以出去拋頭露面做野搵錢

有得咁計？coffee素人出身咩原來？

佢唔識健身㗎喎都唔知點解咁多人睇

coffee 點會係假波呀

其實明明好小事姐 講真有條女叫你入去 你都仆住去
明明依d人地既感情生活
都算啦 都過左咁耐 依家人地仔都生埋都仲掛住依件事

會唔會扭曲個個係你多d

連登仔仲古老石山過藍絲

假波港豬都好睇

咁中國人同佢係香港人無衝突
無論你有幾唔想承認都好
事實香港係未獨立

我會話佢叻喎，起碼都係靠食腦
做埋形象工程就完美
搵到第一桶金之後自己仲有keep住努力
而家差唔多算係佢人生中一個高峰啦

扑野有幾羞家呀，你明光社？

自己google啦

咁佢係做錯咗呀
佢都道左歉啦
點解你會覺得咁樣叫做「合理化」左呢件事？

你覺得仲需要點？
即係人一旦人生中做左一件錯事，就需要永不超生？
你係咪覺得要拉佢去坐監，或者不斷鬧佢，先冇「合理化」件事？
即係你覺得假如你人生裡面做錯事，你身邊嘅人就要永不原諒你，當你罪人，直到你死嗰日為止？咁先叫做啱？

又係你話佢係話自己from hk 係嘅就比多啲證據 得個一條片
我比你睇佢話自己係支那人個啲你又睇唔到

臭雞嚟嫁

藍絲仲睇

一見到佢就諗起劉馬車

一開頭又話我帶風向 依家有證據又睇唔到？

即係得一條佢講野嘅片就唔係證據
你貼嘅圖片配對白就係證據
再講佢認自己係中國人同時都可以認自己係香港人

港豬

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

佢本身其實都無咩前途可言
咁樣炒作完反而令大眾知佢玩瑜珈勁

面皮夠厚就得啦洗底成功

咁你回應話我帶風向個度未？
唔啱你聽就帶風向？

佢唔係港豬嚟㗎咩？

你去屌個男方既？
有冇諗過個女先係最大受害人？

你係帶風向
你特登唔提佢香港人嘅身份淨係話佢係支那人

食哂女人最易比人帶風向果兩樣
1）貪靚
2）見小朋友就鐘意
+ 女人本身好撚鐘意同埋互相share

唔出奇啦佢呢啲健身片咩國藉既人都岩睇，相反大J淨係做香港市場都有接近1m已經好巴閉啦

真係講得好好
人人都會犯錯，又唔係喪盡天良，應該要比機會改過

Emi 1m 左好耐

咁你又有冇講下佢自己認支那人？
係呀唔啱聽就帶風向 你鐘意啦 繼續做阿漿打手啦 嘥鳩氣

講英文又幾靚啱晒我呢啲崇洋撚
香港人嘅身份又親切

利申:睇咗一條就無睇好難做

你石頭爆出嚟

不如bin返08年個po

唔鐘意我冇機會同佢係殘廁共享一個愉快歡愉嘅gathering

你班撚樣真係好撚守舊

On撚鳩
連登毒撚真可怕
洗唔撚洗捉人浸豬籠呀on9
人地自己感情私生活咁小事
男未婚女未嫁
你最多話人地猴琴心急姐

原來之前十個月做港豬都叫賢妻
佢教出黎個仔大左又會變離地藍絲狗

泳池上水圖.jpg

點解條淫娃可以翻到身？
當年單野咁爆

先唔好講殘廁gathering
香港人有咁多follower
係咪好事先？

佢有認呀 就算佢認都無問題 佢係中國香港歌手
咁你講下佢認自己係香港人未

emi wong前排先俾連登仔批鬥完

佢body真係正嘅

算啦，香港人真係好善忘
黃心穎個問題係淨係得大波同做主持，冇其他技能
TVB方面，好講山頭文化，好多藝人都因為勾引人老公件事，杯葛黃心穎
如果黃心穎開個YouTube channel玩下自己對波，應該好多男人照開黎睇

你就真係扭曲啦痴撚線
一個未婚一個未娶
另一個偷食人夫
你用黎一齊對比？
個腦有事？

求其搵到forbes conference條片
原來佢用英文講chinese畀字幕譯咗做中國

屌你老母收皮啦
睇撚死你條柒頭無女啦
扮清高你就叻
男女朋友出街手多多好正常
你冇女唔明都合理
人地明明係條片都講話唔好 唔想 話去個男仔屋企先
你條咁既毒撚都走去批鬥人
抵你一世無女要自己打飛機

唔支持 但唔會因為呢件事而要整死人囉
返返去古代啦你
古代當街接吻 啲人要生要死咁款
啱曬你

好想屌佢

上海人呀

佢住香港揸香港passport

Agger

終於有真。健身教練講Emi Wong啲片有幾癈

殘廁事件之後, Coffee 被CCTBB 解約都搵到教YOGA 既新出路到結婚生仔, 牌面睇都無話搶人老公男友或做人小三. 大家就唔好臭雞前臭雞後甘叫人, 甘樣真係好L缺德.

撇除殘廁事件, 如果你有個甘既樣甘既身裁既女友老婆, 仲唔即刻私有化, 大家唔好扮野啦.

coffee冇犯錯到
擺到明自己約埋記者做場戲為左多d人識佢
係殘廁入面根本乜都冇做過

其實coffee最難頂係佢本身冇腦仲要成日懶正能量
當然佢個仔都好樣衰

你呢 d心理扭曲正正反映個社會點解搞成咁

做乜隻臭雞公眾地方扑野都咁多人幫?

想睇負能量咪上連登

佢youtube 月入幾多

賺支那錢唔等於支那人

係對人地守舊姐

台灣嗰啲都正統啲

有無跟佢練鎖骨啊？

馬車姐姐

是L但啦, 有D人想搵個目標叫雞.

成1百萬followers結果反映佢唔難頂
losers見到人地成功咪覺得難頂

訂閱數冇意思啦

你睇下點擊同收入第一果個係邊個

遠超第二名 香港第一人

臭雞一隻

佢老公識唔識講廣東話?

甘你又搵個公眾地方搞, 我地唔叫你做雞好未呀?

好少

開房就得啦 去咩殘廁姐

根本啲腦殘粉死撐依隻港豬假波女

連登：所有女人都係臭雞。

包括自己老母。

香港想成功唯一途徑就係做雞

人地宣揚健康生活又做運動又正面
又脱離你班大帝最憎既 tvb
做得起又有專業知識
咁都要睇唔順眼
又無呃又無偷又成功
又勤力出片
咁都要睇踩踩踩

港豬代表
點解咁多人睇
成班精蟲上腦

咁都係做雞?
你解釋下?

依家講守舊呀，
開咩房啫，根本唔可以婚前性行為。

連登仔理論: 唔表態唔係同路人就要屌

屌真係好撚多打手
甘你老母咩

比啲女睇架啫
女仔做幾下push up都唔得啦
咪啱哂睇emi wong呢啲係屋企拉下筋郁兩下嘅so called健身片

又係你依個腦殘粉留言
同個男人去ifc殘廁扑野都可以死撐
假波可以點死撐呢

成班窮酸毒撚又黎批鬥

佢條路真係典型港女方程式

港豬偽人又點睇？
當大家去遊行去抗爭
仲可以每日活係平行世界吃喝玩樂打卡

幾年前殘廁嗰單嘢只係啲周邊小新聞
而家Coffee都有死忠
世界真係變得好快

下 我唔係佢粉喎，
我自己私下都同朋友有話佢假波

假波又點，又唔係裝喺你度

身材正到

但佢唔係餵人奶咩？

打手就唔係, 都唔關我老母事, 不過睇你講到好L開心, 幫你淋下凍水.

咁你要批鬥足4,500 萬人?
你身邊幾多人無表過態?

就算唔守舊 都唔會去殘廁扑野啦

「男未婚女未嫁，佢只係因為做左公眾人士先會咁樣比人注視批評。做人唔係企喺道德高地話自己無做過然後人地咁做唔好就瘋狂批評人點樣唔啱...」

佢係公眾人士仲好意思去殘廁扑野
咁正常人都唔會去殘廁扑野啦
話佢唔岩係正常囉

港女教主你估流架
集齊港女所有元素於一身

點叫正常人？

又唔可以否定佢拍得ok
同埋好多蝗蟲雞健身係一定睇coffee啲片
加上佢有玩小紅書微博 至此冇再睇佢

算鳩數啦5p仔

Okay 唔撐佢假波
但撐佢殘廁扑野呢

你唔明
連登多毒撚

Coffee地位將會超越李小龍

得個瘦字
又無屎忽 真正健身既人絕對唔會睇佢

邊有你咁猛料，出親post 都係乜雞物雞，真係雞蟲上腦。

九成九快過大丁
好多c9同ol market

D 鬼佬主要都係睇佢對波 打j
佢d 片comment 全部都係fapfapfap

coffee出過單咁既野
但可以女人c9 fans仲多過男人fans 都算幾犀利
正常女仔薄皮啲都摺埋自己

哦 自私港豬影響到自己先出下聲囉

同埋呢 我身邊啲人只少有個人立場先
亦都唔會個時每個星期六日去打卡吃喝玩樂先
對住依啲港豬偽人無好感姐

個膝頭哥

講英文個觀眾群都大好多啦
廣東話上到1m就真係難

黑警白衫藍絲殺完人知錯都要俾機會

唔夠人拗 問返人點叫正常人

你覺得一個出左黎社會做野嘅成年人
去殘廁扑野正唔正常？
更何況個時佢係藝人 （算係公眾人物）

廣東話就難啦

有個叫Sam chui
拍飛機片2百幾萬人
不過佢啲片講英文

啲盲撐真係
假波又點 廁所又點
成個藍絲咁
無得同佢嘈架
一理虧就會「Xx又點？」
你點答姐

咩撐唔撐？佢假唔假波殘廁扑唔扑野有無call記者其實對我唔重要，我又唔係佢粉，佢扑野我又唔會有份開心。

我從來無話佢喺殘廁扑野好啱做得好好，
亦無話佢唔係假波。

一開始我都只係話係人都會做錯，
用下腦，諗野唔係得撐同唔撐啱同錯。

只要係人，做任何選擇都有機會啱同唔啱，今日你睇到人地做得唔好，你可以以後選擇唔好同佢一樣，但假如他日你真係做得唔好選擇錯左，其實好多野唔係話錯少少就要死。

咩人睇到咩野啦，我唔係針對你亦唔係要護住coffee, 明就明。

殘廁扑野大把人試過啦

無拗

我想知正常既定位係點，
有咩條件要求

咁既豬西都覺得靚
成個唐氏咁

殘廁扑野咪唔正常囉 腦殘粉

所以佢去ifc公廁 扑野高級啲

White trash 對asian 既審美觀係奇奇怪怪

呢個太複習啦
好似大陸移香港
宜家好似轉左阿聯酋國籍
佢根本已經超越晒國界

yoga片應該全世界都睇

扭曲在佔用殘廁，令到真正有需要既人用唔到？

gem

我崇洋 ABC樣正

幾時開始連港豬都唔屌得
佢係直頭遊行日定理大果陣正日都po相去玩去坐遊艇
Caption仲要勁開心完全平行時空
仲要唔只一次

同埋唔明點解有人會覺得佢形象正面健康
成個人乾樣又柒
又拜金
候生果陣發明星夢入tvb做暗星
撈唔掂 食到有錢佬 比你講做脫離tvb

佢都算係一個傳奇

當佢殘廁 gathering 之後，潛左水1,2年，最後竟然拍 youtube 瑜珈片做到香港 top 3 youtuber

芝麻人爛啦

乜原來你覺得呢單野好馨香 好有face呀？

警暴個陣肯定佢出過 post

無IFC單野邊有今日

蘋果曰報

做錯過野唔得? 永不超身?
件事仲要無傷害過人

2018年5月7日，在社交網站宣佈與拍拖3年的37歲任職豐隆銀行的圈外男友澳洲籍馬來西亞華僑翟志榮入紙申請結婚，同時宣佈懷孕4個月。

咁都搵到有人埋單，仲要係有錢佬

其實佢幾正嘅

佢堅，搵到人埋單

死廢老心態

以前覺得佢幾靚，但係自從係連登見到有人話佢似劉馬車之後，每次望到佢都自動聯想到馬車，好彩以前無對過佢啲相打j

係

其實堅定做媒叫幾下？
個男仔咩人

港男食開屎 冇乜taste係咁

娶妻求蕩婦呢啲你食咩啊

是否藍

條女有屎眼會屙屎，我諗冇男人會接受到

用西方開放思想套落香港守舊思想黎做例子？

連登仔進化到覺得唔俾人去殘廁扑野係守舊 覺得係合理
咁係咪人人都應該去霸定個靚位先

笑左, 只係gathering 就話遮
依加擺明佢裝9 埋個二世祖炒新聞又唔批得?

如果難頂就唔會咁多人睇佢啦
同埋我覺得個佢個仔幾得意喎

痴線
真係坐關愛坐都要比人批鬥

連登真係一個好撚神奇嘅地方
係女人就屌人係雞係公廁
有波就屌人假波 冇波又屌人飛機場
識個有錢人拍拖結婚就係釣金龜 有人埋單上岸泊個好碼頭

屌你老母 現實個個都係金鐘麥記聚會咁嘅油頭毒撚

當年Coffee男未婚女未嫁 最多都係兩個心急左入去賤廁扑個野
隔到門聽把聲 個個當正自己係道德判官咁
仲拉埋黃心穎黎講 點撚比呀大佬
一個拍緊拖光明正大 一個係有仔嘅女人勾搭有婦之夫
真係goodest logic

賣甩你地最唔鐘意嘅CCTVB
自己考牌 創業 一手一腳build up個youtube channel出黎
有差不多成100萬人follow 吸引華語圈 粵語圈嘅人學做運動
哩d成就都唔係個個人做到啦

每日只係識上網鬥黃
你唔夠黃就批鬥你 你係港豬就批鬥你
同班五毛有乜分別
追求民主喎 事實上就係追求一言堂 要個個同你立場一樣
屌 咁多時間鬥黃鬥港豬不如出去批鬥港共啦

古時思想極守舊 東方叫半守舊 西方叫開放
係一個改變既過程黎

你要東方人一下子接受公廁扑野緊係唔得
但唔代表要倒退番古代

嘩 乜原來2020年錯咗就係大晒 連批鬥/俾人講兩句都唔得

反正都係無傷害過人

其實真係唔算多，之前有新聞話佢出去教瑜伽一個月可以有20萬，但依家都無得出去教同埋youtuber收入唔係靜係靠youtube，都靠接下廣告job

利申：聽講咋

藍屍都咁多正皮

就係話緊香港人守舊

咩野年代，做愛都要畀人批鬥

巴打你係咪狗黎？ 係街見到啱既就立即後入？

平心而論，雖然佢日日平行世界，但佢有個仔 個仔咁細個點出去，唔為自己諗都為下個仔啦。有小朋友既人出去，萬一有咩事，個小朋友就變左單親/孤兒啦。

加上佢有時都會post下鬧政苦既野（不過都好少下），總好過其他tvb偽人啦 下話日日靜係識得鬥黃，咪鬥走曬所有同路人囉

公眾人物唔撚講得?
你都戇鳩鳩

咪囉，已unsubscribe
台灣、外國大把youtuber好睇過佢

我都見過 係射爆眼女仔個日
不過連登仔當睇唔到架喇
總之唔係日日表態 玩小紅書玩微博我就批死你

tvb如果難頂就唔會咁多人睇
中共難頂就唔會咁多人奶
到底呢度請左幾多打手 佢個仔得意都講得出

你諗下佢老豆老母係咩人先

香港真係笑貧唔笑娼。

萬惡「窮」為首

[img]252527s_Hierarchy_of_Disagreement[/img]
goodest logic

有講過話關心香港一定要出去?
佢出個ig story都無
仲要咁開心出去玩
正常人都覺得有問題啦
係你地班毒撚先仲幫住件臭雞講野

大j + Coffee, 證明香港人品味有幾差。

宜家係online用zoom教 照收學費

你咁講會引曬d道德高地入黎

重點唔係殘廁扑野
係隻雞同狗仔隊夾埋做新聞喎

連登都幾好，發表下自己意見就比人話打手咁你又係咪打手呀 要反對佢 追擊佢

其實Tvb係娛樂既一種，但已經少咗人睇你唔講
啲人奶中共 係因為要錢 加上係中國啲人唔奶應該得死路一條
而我幫coffee 有咩着數一蚊都無

有話唔撚講得？
公眾人物又一定要覺得羞家？

Sam chui 屌打啦，半個香港人，又高質

咁着數

羞乜野家
宜家係笑佢臭雞公廁
想扑野入殘廁隨街都屌得

coffee真係好似劉馬車

我回緊另一位巴打馨唔馨香
你自己加把口埋黎講公眾人物
笑還笑，同扭唔扭曲係兩回事

大佬你選擇性失明架？

人地有post story 你都當無，係咪日日十尻幾萬個story關於呢場運動就叫黃？

啱啱你自己又話 👉🏻當大家去抗爭 仲可以活係平行世界...👈🏻咁我咪答返你 雖然佢平行世界，但佢有個仔仲點出去。咁人地食黃店post story你唔讚佢？

係女人就係臭雞咩心態？係咪全世界都臭雞，你就最清高

如果係咁
咁佢係叻喎
睇準哂知道會爆一輪 再睇準KOL/Utuber條路
再睇準教學片收得
如果係一開始已經諗好哂先行殘廁一戰 係叻

唔係守舊，
係嚴以待人，寬以律己。

Agreee 佢個陣真係冇名氣 明明條街冇人認得出 冇新聞價值
出咗名 轉頭就走去教瑜珈

仆街港豬黎 原來仲有人睇

之前好似講過自己上海人

睇開Chloe Ting

比CCTVB炒左都唔比人轉行教瑜珈？

白痴

無人話唔得
但比人炒 前面班人講到係佢脫離tvb就好好笑

做乜撚野2020重講緊人地IFC單野

利伸 絲打 好鍾意佢身形
有睇開佢youtube片做workout
有啲連做40分鐘既體能真係唔容易

佢係真係有料到

有冇絲打一齊討論下

討論下佢點釣到有錢佬仲好啦

名正言順嘅性交轉運成功個案

係咪銀行高層

其實我都覺邊有人係殘廁扑野出面會一班記者等你 同埋鬼有人知入面係你 唔係自己夾埋我真係唔知點解有呢種新聞。

但唔代表佢係雞講雞 我覺得黃心穎似啲，應該搞過好多有婦之夫

藍絲仲睇仲好意思講出嚟

其實佢娛樂圈事業都算收左皮
之後搵到新出路教瑜珈都算轉左行

唔通柒一次就要佢永不翻身咩
教瑜珈做得好地地 叫做展開新人生 唔明點解仲要狙擊佢

估唔到岑麗香會comment

篇野想帶出嘅意思係coffee係港豬

Sorry 錯重點

藍絲港豬

明點解未

冇加墊時有幾大

黃心穎係偷食人地老公
仲要同人地老婆做gym 、又去ig 留言扮 friend
人格爭好遠

Coffee 單嘢係單身男女入咗殘廁

咁阿嬌都結埋婚啦
其實人地老公接受咪得,關外人咩事?
黃心穎個case 係,佢搞人老公,第二樣野黎
coffee教人做運動,又唔係做d 咩傷天害理既事,有咩問題

Unfollow左十世

喂識貨

做到身水身汗好正
又真係work 係港女救主
又唔洗睇coffee死藍絲

絲打你呢

J 開佢老母
佢老母成日V7 我

下
正常有錢人都唔想要佢

睇佢片做都係想減下腰，瘦下腳。你估d 女想變大隻佬咩？ 佢咁嘅效果就係d 女想要，所以先咁多人睇。

假波唔認，正常將體脂減到咁低既女仔對波一定會縮細，仲有游水圖證據確鑿

超級港豬，反送中開始成個香港大部分人唔理黃藍都開始關心政治，佢就繼續日日做下運動拍下片完全唔關心時政，佢比藍屍更唔似香港人，仲一副想做女性典範咁既樣依家賺埋支那人錢更加唔會對時政表達任何意見立場

大家留意下身邊有咩女會崇拜佢以佢為目標，就我所知嗰啲女都係港豬嚟只追求外表唔重視內在

最大損失係釣唔到金龜

佢D所謂健身片
行內人睇真係笑到gapgap聲
利申：活躍於高階健身群組

外國嗰啲youtuber真材實料好多，啲patpat真係翹

呢啲一定係女人留言
假波同yoga+運動有咩關係
同埋唔多覺得假
有識人同佢一樣胸骨都係冇肉咁但大波
喂，大家香港人
唔好咁mean啦自己做唔做到先
人地當年俾人話到咁都能夠自己另外闖出新天地
你估個個得咩
仲要踩兩腳
香港人真係咩都有得屌

係
Chloe dna test係Asian
唔係鬼妹性質都操到咁正

睇番coffee個pat

教人點gathering?

Chloe ting 不解釋

連登不嬲係女都係淫
靚少少身材好少少就係雞

bicep stretch ...個deltoid

冇乜點既
教健身個body最吸引人跟住學
你ok假身材咪睇

呢樣真喎！
一有性需要果陣，行埋一邊就可以直接開波

平行時空港豬

係香港地可以堅持做自己已經好難得啦
年中連登大把post屌呢個屌個個
好多都唔抵得人咁
其實你係要抽秤 到時人地黃咪又話人唔夠黃
大佬啊，呢個世界冇人完美
係香港努力係自己專業範疇真係唔易
又唔係呃翻黎
點解要為屌而屌呢
到時香港冇晒人才
仲有咩引以為傲嘅地方？
靠班mean到死係都要搵野屌嘅人？

有得屌你屌唔屌？

原來你鐘意劉馬車

exactly

睇連登真係搞到價值觀錯晒
同現實脫晒節

管掂自己先啦
岩睇咪睇
唔岩睇唔洗特登捉住一樣野攻擊人嘅
攻擊個時諗吓人地背後放咗幾多努力
自己有冇咁嘅能耐先

利申: 欣賞所有努力有毅力嘅人

港豬臭閪加埋條仔個樣成個庇護工場偷走出黎咁

講得啱

講句都唔得 惡過共產黨

依家諗返反而覺得佢係專登 好地地狗仔隊會去跟一個暗星 仲要咁岩捕到去殘廁扑野

當年出黎玩ex 仲成日係背後笑鳩佢同佢條仔
真係風水輪流轉

事實好多香港人 特別女性都睇佢片健身

香港人係鐘意踩返自己人
之後人地國家有d 咩成功既,到轉頭又話香港有都無人識得欣賞
其實係香港有都俾自己人踩低哂組

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

嘩你老母左膠去死啦
你聖人黎架？

coffee 有冇表過態?

冇唔俾你講除非我講中咗你唔想講啦
要批評冇人阻到你
大家以事論事

冇

真心講睇佢練唔到啲咩喎
你要操肌都唔會跟佢做啦

唔屌 屌完有陰影 以為同咗劉馬車做愛

真係好L 好笑，我出埋去都無post 任何野上fb 大聲話俾人聽我出過去，咁係唔係好仆街？ 有d野做左唔想人知，或者唔想表達咁多就唔係同路人，乜我地黃絲門檻咁高？

有唔係個個上等人，駛乜品唔品味，鹹魚青菜，各有所好。 btw, 我行過亦無subscribe coffee 個youtube channel.

連雞扒妹都有睇佢

哥仔啊，藝人同狗仔隊做新聞係幾十年前汪阿姐年代已有ga la, 唔係今日既事，有乜出奇。十幾年前劉+零，關x 琳成日做新聞啦。

暗星到無人識
仲會有狗仔隊跟佢跟到入殘廁再清楚收音？
唔好講笑啦

佢老公做個間豐隆銀行係普通馬拉銀行, 乜q 豪門，唔好睇到甚麼銀行家就以為豪門先得ga. 香港人就係咁崇洋，見到外籍華人就好似一定發左達，發左唔駛來亞洲揾食啦

請大家唔好Focus係呢啲垃圾拜金臭雞港女

屌你個老母咁撚多coffee打手

垃圾奶共臭雞林芊妤

樓主pin this thx

咩殘廁其實好小事
但佢港豬就無法原諒

燒山 唔係香港人 最多人訂閱個個咩

我都覺得佢真 假奶餵唔到人奶

香港藝人/streamer無人過1m?

唔羞家就等如馨香？你啲咁既智商水平仲出黎獻世就真係羞家喇

假奶都可以餵，避開乳腺就得

呢張都見到大大個假體啦

但唔係話假奶 啲乳腺會斷咩？

唔會囉
黃心穎嗰單仆街好多
勾引人哋老公
仲要咁主動姣
仲要主動去大婆嘅IG留言
佢啲行為直頭自己同事都睇唔過眼囉
更何況大眾

賓穎大獲在搞著個廢中既偶像老公姐
你試下老鼠安老婆係行外人應該個noise 冇咁大

咁多頁仲未有人講佢俾上海仔扑過
做雞做到有性病嘅

俾上海仔扑過
做雞做到有hpv
真係好賢妻喎

樓主開個po咁都搞到coffee比人狙擊
笑撚死

有一排諗住睇佢d片做運動
點知我睇2條片
佢一條話自己成日唔飲水
一條話自己由細到大飲好多水

details?
笑係因為？？

香港人就係咁撚善忘
痴上海仔黑社會嘅港豬殘廁咖啡雞都翻到身

參考下, 唔係全部, 有D假香港

廢，教錯

On9，無ifc單嘢撚有人識佢

除咗Emi Wong同Gem
都仲香港youtuber過咗1000k

Emi Wong，都係教人keep fit嗰type

淨係知佢有撐過醫護罷工

其他就冇

條友弱智 叫佢死返去古代啦
隆胸又點？自己鍾意咪得 佢老公接受到咪得 條on9又唔撚係有得佢揸

假波？我以為真。。好正。。

諗起emilia wong

More

真咩問下先

香港人實有人過咗1M好耐 但如果講緊廣東話個人頻道就暫時應該未有

大J今年內應該得

gem都會講廣東話

Google好難咩

Google都懶

問本人咪知

唔會㗎，睇過隆胸資料，舊假體擺係肌肉底，唔會傷害到乳腺，隆完都喂到奶

當一個女人youtuber，女人follower仲多過男人我覺得都幾成功

佢認自己係香港歌手果陣通常都係話自己香港人比較有著數果陣
收皮啦中国歌手

原來係咁 我收返先 要再觀察

我就係呢篇之後unfollow左
港豬仲咁撚自豪
我夠想返去日日淨係睇動漫睇書咩都唔洗理嘅日子

鄧紫棋 2.23M 訂閱

你知唔知佢啲動作錯晒仲睇

係黃？

痴撚線啲動作錯晒仲錯過咖啡你都跟 同埋條友有用小紅書打埋殘體

條友有用小紅書打埋殘體

佢叫icu 同埋條友有用小紅書打埋殘體

Coffee係叻嘅
由ifc到依家咁成功 都唔容易
但係佢啲workout真係廢
做一兩個月都係冇乜成效
同埋佢真係假波
水袋現晒形 好明顯 仲要唔認
假唔緊要 你咪大大方方分享
咪再假波教人豐胸

理所當然咁表明自己係港豬之餘 仲串過馬撚

Emi Wong .,
不過藍的

韓國有乜正嘢推介？

竟然冇人貼馬車

乜係假既咩但佢餵人奶喎。。

岩
心機婊

波又係假，屎忽又係整既
之前已經有絲講過佢自脂豐胸
點正法

第一第二都係HK四百幾萬

正呀喂，即刻block 左呢隻打手

毒撚真係好可怕

蕭生勁到一人撐起個台

呢個post 好多五毛同打手
請各位善用不推文

不了 見到佢同佢條仔都唔開胃
仲有佢係藍

佢地唔會以為有機會係殘廁同佢gathering 掛

連登仔連雞都follow

吓
Fit 都ok
邊忽靚

係外國呢啲野濕濕碎啦

係亞洲呢啲文化 唔敢講性

劉馬車就好啦
嫁得好又搵到錢

屎忽整完都咁撚樣
唔知有冇自脂
假體就一定有 明顯到
男人都睇得出係假

整左都要運動鞏固咖嘛

好似中大 email 咁
真係愈係畀人鬧愈多人課金

個種原來每次畀人鬧得愈恨
就可以刷得愈高每月收入嘅感覺
又豈係一般連登仔能夠體會?

殘廁冇問題，話自己生左仔冇時間睇新聞唔係港豬係咩呀咁就好有問題。

毒撚定耶撚呀？

佢啲做pat嘅workout都冇鬼用
加埋佢個個乜料都冇嘅patpat
整就整得好啲啦 無論對波定個pat
對波整到現晒形 又唔認 好柒

對波佢已經做左內假脂（唔識準確學名）
放係入面，咁揸波唔會揸到舊膠
佢d workout太大幅度，長期會傷關節，
但好多女跟佢覺得有用
所以視佢個堆衰野當睇唔到
個波假既點跟都唔會大波到啦

原來係咁

佢住將軍澳， 上個月定今個月 悼念周子樂 又成大班黑警 又有人比人拉 佢住同區 仲可以同時間 平行時空
開開心心落街 跑步打卡影相

同一日同一時間同一區

接受唔到unfol 左

emi wong唔算啦
佢打外國市場
如果講本地香港真係未有人過1m

港豬不了，睇倪晨曦好過

教人練鎖骨

其實都搵唔少

命水係咁
佢唔係傢富二代樣

原來做藍屍港豬都可以咁多正皮
我可以放心食老麥同吉野家了

佢自己成日做到手顫腳顫喎

巴打你都係睇返外國俾beginner做果d慢慢黎啦
又藍又廢分分鐘仲可能教錯，等陣你整傷埋關節就pk

屌你老母比d骨氣unsubscribe得唔得啊
平行時空既港豬黎
佢ig會覆人政治關我咩事

有乜出奇，好多大劣狗fol

GEM鄧紫棋

SUBSCRIBE
2.23M subscribers

唔係咁計
佢target都唔係香港人 又唔係中文channel

抗爭第二 大波妹第一

劉馬車咁嘅樣不了

大j d片咁垃圾咁悶上到900k真係偷笑啦，仲諗1m

離開cctvb 就會紅，阿雪都係。 拍youtube

最睇唔過眼就係假到仆街
擺明專登叫狗仔炒作
咁既人都上到位真係
仲要成個劉馬車咁

幾時整埋個樣，好似劉馬車

成班連登仔企哂係道德高地 睇av 咪又係揀啲野外露出睇 扮乜 男未婚女未嫁 你理得人係邊搞姐 又唔係係巴士站 係你間房搞

但coffee好醜樣

Emi wong都計咁bubzbeauty都要計啦

微整一定有咖
佢始終做過cctvb

宇宙歌手GEM鄧紫棋

其實佢彈起因為佢識廣東話 聽落都順耳啲啦 老嘢叫雞 陀地點解咁柒貴 北姑幾舊搞撚掂

唔理佢殘唔殘廁啦 唔索就唔索 做埋d 爛鬼yoga 借位show 肉啫

蘋果動新聞 唔係個人帳號 唔計
GEM 唔喺香港出世 唔計
EMI WONG 講英文 唔計
Set 咁多條件 去到下世紀都有人可以claim自己係第一個破1M YouTube Channel 啦

GEM音樂 channel不嬲唔計
EMI wong全英文target audiences 都唔係香港人
全廣東話既 channel先計有咩問題

睇chloe ting好過啦
Emi wong果啲workout好廢

佢repost 啲story 唔係大劣字就屋企勁大， 睇都知唔係香港人， 佢有日story 去食黃店， 間野大大隻字香港加油加pepe, 第二日個story 教個隻講蝗字， 佢以往都比英文生字書， 老豆講英文， 個日個story 擺明保鑊

條女係咪藍

竟然有咁撚多正評
就算佢唔係藍都肯定係港豬